\chapter*{Реферат}

Курсовая работа представляет собой реализаию программного обеспечения, работающего с базой данных, содержащей словоформы и их категоризацию, а также авторов разметки. Приложение предоставляет доступ к разметке через оконный интерфейс.

Для реализации программного обеспечения использовался язык С++ и фреймворк Qt.

Ключевые слова: C++, Qt, Redis, PostgreSQL.

Расчётно-пояснительная записка к курсовой работе содержит 30 страниц, 5 иллюстраций, 1 таблицу, 10 источников, 1 приложение.